msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: rencontre\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-15 09:57+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-15 11:18+0100\n"
"Last-Translator: jacques Malgrange <contacter@boiteasite.fr>\n"
"Language-Team: boiteasite.fr\n"
"Language: en_US\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;_e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.9\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../rencontre.php:25
msgid "Vous devez re-installer les pays"
msgstr "您需要重新安装所有的国家"

#: ../rencontre.php:29
msgid "Vous devez d&eacute;sactiver puis r&eacute;activer le plugin"
msgstr "您必须暂停再重新启动插件"

#: ../rencontre.php:187
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:152
msgid "Rencontre - G&eacute;n&eacute;ral"
msgstr "约会 - 配置"

#: ../rencontre.php:187
#: ../rencontre.php:231
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:152
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:190
msgid "G&eacute;n&eacute;ral"
msgstr "配置"

#: ../rencontre.php:188
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:154
msgid "Rencontre - Membres"
msgstr "约会 - 会员"

#: ../rencontre.php:188
#: ../rencontre.php:402
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:154
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:482
msgid "Membres"
msgstr "会员"

#: ../rencontre.php:189
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:155
msgid "Rencontre - Prison"
msgstr "约会 - 黑名单"

#: ../rencontre.php:189
#: ../rencontre.php:633
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:155
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:713
msgid "Prison"
msgstr "黑名单"

#: ../rencontre.php:190
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:153
msgid "Rencontre - Profil"
msgstr "约会 - 信息"

#: ../rencontre.php:190
#: ../rencontre.php:718
#: ../inc/rencontre_widget.php:847
#: ../inc/rencontre_widget.php:1521
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:153
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:318
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:709
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1296
msgid "Profil"
msgstr "信息"

#: ../rencontre.php:191
msgid "Rencontre - Pays"
msgstr "约会 - 国家"

#: ../rencontre.php:191
#: ../rencontre.php:461
#: ../inc/rencontre_widget.php:539
#: ../inc/rencontre_widget.php:1412
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:541
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:528
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1211
#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:12
msgid "Pays"
msgstr "国家"

#: ../rencontre.php:235
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:194
msgid "Framework pour le bouton J'aime de Facebook"
msgstr "使用FACEBOOK里我爱的按钮"

#: ../rencontre.php:239
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:198
msgid "AppID pour connexion par Facebook (vide si pas install&eacute;)"
msgstr "使用FACEBOOK里的AppID信息(如果没有可以留空)"

#: ../rencontre.php:244
msgid "Page o&ugrave; est install&eacute; le plugin"
msgstr "安装插件的网页"

#: ../rencontre.php:256
msgid "Pays s&eacute;l&eacute;ctionn&eacute; par d&eacute;faut"
msgstr "默认的国家"

#: ../rencontre.php:265
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:202
msgid "Nombre de portrait en page d'accueil non connect&eacute;"
msgstr "没登陆时首页显示的会员"

#: ../rencontre.php:269
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:206
msgid "Nombre de jours d'attente avant pr&eacute;sence en page d'accueil"
msgstr "会员在首页显示需要等待的天数"

#: ../rencontre.php:273
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:210
msgid "Dur&eacute;e de la prison en jour (compte supprim&eacute;)"
msgstr "在黑名单的天数 (删除的会员)"

#: ../rencontre.php:277
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:214
msgid "Nombre max de r&eacute;sultats par recherche"
msgstr "每个搜寻可以的最多结果"

#: ../rencontre.php:281
#: ../inc/rencontre_widget.php:589
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:218
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:578
msgid "Anniversaires du jour"
msgstr "今天庆祝生日的会员"

#: ../rencontre.php:285
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:222
msgid "Profils actuellement en ligne"
msgstr "目前在线的会员"

#: ../rencontre.php:289
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:226
msgid "Activer le chat"
msgstr "开启聊天系统"

#: ../rencontre.php:293
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:230
msgid "Afficher un copyright discret sur les photos"
msgstr "在会员的图片上显示版权"

#: ../rencontre.php:297
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:234
msgid "Membres sans photo moins visibles"
msgstr "不显示没照片的会员"

#: ../rencontre.php:301
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:238
msgid "Envoyer un mail &agrave; l'utilisateur dont le compte est supprim&eacute;"
msgstr "给被删除的会员发电子邮件"

#: ../rencontre.php:305
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:242
msgid "Envoi automatique d'un mail mensuel de synth&egrave;se aux membres (r&eacute;parti sur le mois)"
msgstr "给会员发每月的电子邮件 (每月的平均数)"

#: ../rencontre.php:310
#: ../rencontre.php:340
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:247
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:277
msgid "Maximum cette semaine"
msgstr "这周的最大数据"

#: ../rencontre.php:310
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:247
msgid "mail/j"
msgstr "电子邮件/天"

#: ../rencontre.php:310
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:247
msgid "envoy&eacute;s lors de la maintenance"
msgstr "维修时发的电子邮件"

#: ../rencontre.php:315
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:252
msgid "Heure des t&acirc;ches de maintenance (heures creuses)"
msgstr "维修时间段 (最繁忙时段除外)"

#: ../rencontre.php:318
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:255
msgid "heures"
msgstr "点钟"

#: ../rencontre.php:323
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:260
msgid "Texte d'introduction pour le mail mensuel (Apr&egrave;s bonjour login - Avant les sourires et demandes de contact)"
msgstr "给会员发每月的电子邮件里的开场白 (紧接在您好后面)"

#: ../rencontre.php:327
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:264
msgid "Envoi automatique d'un mail de bon anniversaire aux membres"
msgstr "给会员发祝贺生日的电子邮件"

#: ../rencontre.php:331
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:268
msgid "Texte complet pour le mail de bon anniversaire (Apr&egrave;s bonjour login)"
msgstr "给会员发祝贺生日的电子邮件内容 (紧接在您好后面)"

#: ../rencontre.php:335
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:272
msgid "Nombre max de mail envoy&eacute;s par heure"
msgstr "给会员发电子邮件每小时的最高数量"

#: ../rencontre.php:340
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:277
msgid "mail/h"
msgstr "电子邮件/小时"

#: ../rencontre.php:340
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:277
msgid "hors p&eacute;riode de maintenance"
msgstr "维修时间段除外"

#: ../rencontre.php:346
#: ../inc/rencontre_widget.php:1747
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:283
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1510
#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:4
msgid "Sauvegarde"
msgstr "保存"

#: ../rencontre.php:350
msgid "Export des membres en CSV"
msgstr "在CSV导出成员"

#: ../rencontre.php:352
msgid "Exporter en CSV"
msgstr "导出为CSV"

#: ../rencontre.php:355
msgid "R&eacute;cup&eacute;rer les photos en FTP dans wp-content/uploads/tmp/"
msgstr "取回照片通过FTP在 wp-content/uploads/tmp/"

#: ../rencontre.php:358
msgid "Import des membres en CSV"
msgstr "在CSV导入成员"

#: ../rencontre.php:359
msgid "D&eacute;poser les photos des membres en FTP dans wp-content/uploads/tmp/photo_import/ avant de commencer (accessible RW - pas de sous-dossier)."
msgstr "把会员照片中的 wp-content/uploads/tmp/photo_import/ 通过FTP开始之前（可刻录- 帕斯 - 德 - 苏-档案）"

#: ../rencontre.php:360
msgid "Pour conna&icirc;tre le format &agrave; respecter, faire un export et s'inspirer du fichier (la premi&egrave;re ligne avec le titre des colonnes n'est pas trait&eacute;e)."
msgstr "做一个出口，看它得到正确的格式（与各列的标题的第一行不治疗）。"

#: ../rencontre.php:361
msgid "En cas d'interruption durant l'import des photos, recommencer la proc&eacute;dure. Les doublons sont supprim&eacute;s."
msgstr "如果照片的导入过程中中断，重新开始的过程。杜布隆被杀害。"

#: ../rencontre.php:364
msgid "Fichier CSV"
msgstr "CSV文件"

#: ../rencontre.php:370
msgid "Importer en CSV"
msgstr "在导入CSV"

#: ../rencontre.php:371
msgid "Fichier charg&eacute;"
msgstr "文件加载"

#: ../rencontre.php:372
msgid "Erreur !"
msgstr "错误！"

#: ../rencontre.php:373
msgid "Import donn&eacute;es termin&eacute;"
msgstr "导入数据完成"

#: ../rencontre.php:374
msgid "Import Photos"
msgstr "照片导入"

#: ../rencontre.php:376
msgid "Import termin&eacute;"
msgstr "导入完成"

#: ../rencontre.php:406
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:486
msgid "Nombre de membres inscrits"
msgstr "注册会员数"

#: ../rencontre.php:407
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:487
msgid "Nombre de membres avec profil et photo"
msgstr "有照片个人介绍的注册会员数"

#: ../rencontre.php:416
#: ../rencontre.php:1020
#: ../inc/rencontre_widget.php:1752
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:496
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:788
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1515
msgid "Suppression du compte"
msgstr "删除帐户"

#: ../rencontre.php:417
#: ../rencontre.php:1021
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:497
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:789
msgid "Votre compte a &eacute;t&eacute; supprim&eacute;"
msgstr "您帐户被删除"

#: ../rencontre.php:452
#: ../rencontre.php:454
#: ../rencontre.php:456
#: ../rencontre.php:461
#: ../rencontre.php:462
#: ../rencontre.php:463
#: ../rencontre.php:464
#: ../rencontre.php:659
#: ../rencontre.php:660
#: ../rencontre.php:661
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:532
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:534
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:536
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:541
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:542
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:543
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:544
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:739
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:740
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:741
msgid "Trier"
msgstr "重新排列"

#: ../rencontre.php:453
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:533
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: ../rencontre.php:454
#: ../inc/rencontre_widget.php:1444
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:534
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1243
msgid "Pseudo"
msgstr "昵称"

#: ../rencontre.php:455
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:535
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#: ../rencontre.php:456
#: ../inc/rencontre_widget.php:507
#: ../inc/rencontre_widget.php:525
#: ../inc/rencontre_widget.php:1360
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:536
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:496
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:514
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1159
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: ../rencontre.php:457
#: ../inc/rencontre_widget.php:1377
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:537
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1176
msgid "Taille"
msgstr "身高"

#: ../rencontre.php:458
#: ../inc/rencontre_widget.php:1394
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:538
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1193
msgid "Poids"
msgstr "体重"

#: ../rencontre.php:459
#: ../inc/rencontre_widget.php:52
#: ../inc/rencontre_widget.php:1354
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:539
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:50
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1153
msgid "Recherche"
msgstr "搜寻"

#: ../rencontre.php:460
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:540
msgid "Accroche"
msgstr "我的内心独白"

#: ../rencontre.php:462
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:542
msgid "Annonce (modif)"
msgstr "我的个性展示 (更改)"

#: ../rencontre.php:463
#: ../rencontre.php:661
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:543
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:741
msgid "Adresse IP"
msgstr "IP 地址"

#: ../rencontre.php:464
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:544
msgid "Signalement"
msgstr "检举"

#: ../rencontre.php:465
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:545
msgid "Supp"
msgstr "删除"

#: ../rencontre.php:473
#: ../rencontre.php:474
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:554
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:555
msgid "Voir"
msgstr "观察"

#: ../rencontre.php:476
#: ../inc/rencontre_widget.php:137
#: ../inc/rencontre_widget.php:201
#: ../inc/rencontre_widget.php:1645
#: ../inc/rencontre_widget.php:1719
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:557
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:134
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:198
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1408
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1482
msgid "Homme"
msgstr "先生"

#: ../rencontre.php:476
#: ../inc/rencontre_widget.php:138
#: ../inc/rencontre_widget.php:202
#: ../inc/rencontre_widget.php:1646
#: ../inc/rencontre_widget.php:1720
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:557
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:135
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:199
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1409
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1483
msgid "Femme"
msgstr "女士"

#: ../rencontre.php:480
#: ../inc/rencontre_widget.php:217
#: ../inc/rencontre_widget.php:286
#: ../inc/rencontre_widget.php:510
#: ../inc/rencontre_widget.php:840
#: ../inc/rencontre_widget.php:1516
#: ../inc/rencontre_widget.php:1741
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:561
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:214
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:284
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:499
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:702
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1291
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1504
msgid "Relation s&eacute;rieuse"
msgstr "婚姻"

#: ../rencontre.php:480
#: ../inc/rencontre_widget.php:218
#: ../inc/rencontre_widget.php:286
#: ../inc/rencontre_widget.php:510
#: ../inc/rencontre_widget.php:840
#: ../inc/rencontre_widget.php:1516
#: ../inc/rencontre_widget.php:1742
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:561
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:215
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:284
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:499
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:702
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1291
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1505
msgid "Relation libre"
msgstr "一夜情"

#: ../rencontre.php:480
#: ../inc/rencontre_widget.php:219
#: ../inc/rencontre_widget.php:286
#: ../inc/rencontre_widget.php:510
#: ../inc/rencontre_widget.php:840
#: ../inc/rencontre_widget.php:1516
#: ../inc/rencontre_widget.php:1743
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:561
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:216
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:284
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:499
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:702
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1291
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1506
msgid "Amiti&eacute;"
msgstr "交友"

#: ../rencontre.php:482
#: ../inc/rencontre_widget.php:531
#: ../inc/rencontre_widget.php:1367
#: ../inc/rencontre_widget.php:1384
#: ../inc/rencontre_widget.php:1402
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:563
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:520
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1166
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1183
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1201
msgid "&agrave;"
msgstr "至"

#: ../rencontre.php:496
#: ../rencontre.php:807
#: ../rencontre.php:836
#: ../rencontre.php:860
#: ../rencontre.php:972
#: ../rencontre.php:983
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:399
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:428
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:452
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:583
#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:7
msgid "Supprimer"
msgstr "删除"

#: ../rencontre.php:535
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:611
msgid "Modifier un profil"
msgstr "更新个人资料"

#: ../rencontre.php:536
#: ../inc/rencontre_widget.php:856
#: ../inc/rencontre_widget.php:1530
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:612
msgid "Page pr&eacute;c&eacute;dente"
msgstr "前一页"

#: ../rencontre.php:537
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:613
msgid "Retour Membres"
msgstr "回到会员名单"

#: ../rencontre.php:541
#: ../inc/rencontre_widget.php:437
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:617
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:428
msgid "Sauvegarde du profil"
msgstr "保存个人资料"

#: ../rencontre.php:551
#: ../inc/rencontre_widget.php:413
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:627
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:402
msgid "Cliquer pour supprimer"
msgstr "删除"

#: ../rencontre.php:554
#: ../inc/rencontre_widget.php:416
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:630
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:405
msgid "Cliquer pour ajouter une photo"
msgstr "添加个人头像"

#: ../rencontre.php:557
#: ../inc/rencontre_widget.php:420
msgid "Supprimer toutes les photos"
msgstr "删除所有照片"

#: ../rencontre.php:568
#: ../inc/rencontre_widget.php:430
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:646
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:421
msgid "Mon accroche"
msgstr "我的内心独白"

#: ../rencontre.php:570
#: ../inc/rencontre_widget.php:432
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:648
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:423
msgid "Mon annonce"
msgstr "我的个性展示"

#: ../rencontre.php:611
#: ../inc/rencontre_widget.php:476
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:688
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:464
msgid "Effectu&eacute;e"
msgstr "执行完毕"

#: ../rencontre.php:659
#: ../inc/rencontre_widget.php:1240
#: ../inc/rencontre_widget.php:1265
#: ../inc/rencontre_widget.php:1308
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:739
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1061
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1080
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1107
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../rencontre.php:660
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:740
msgid "Adresse mail"
msgstr "电子邮件地址"

#: ../rencontre.php:662
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:742
msgid "Fin"
msgstr "结束"

#: ../rencontre.php:672
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:753
msgid "Lib&eacute;rer"
msgstr "放弃"

#: ../rencontre.php:722
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:322
msgid "Il ne semble pas y avoir de profil. Vous pouvez charger les profils par d&eacute;faut si vous le souhaitez."
msgstr "没有找到您的最新个人资料, 可以显示您的默认资料"

#: ../rencontre.php:723
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:323
msgid "Charger profils"
msgstr "更新资料"

#: ../rencontre.php:728
#: ../rencontre.php:922
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:328
msgid "La table des pays est vide. Vous pouvez charger les pays et r&eacute;gions par d&eacute;faut si vous le souhaitez."
msgstr "在数据库里没找到世界国家资料, 您可以注入默认世界国家和省市资料"

#: ../rencontre.php:729
#: ../rencontre.php:923
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:329
msgid "Charger pays"
msgstr "更新世界国家"

#: ../rencontre.php:733
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:333
msgid "Mettre &agrave; jour le profil des membres"
msgstr "更新会员个人资料"

#: ../rencontre.php:734
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:334
msgid "Vous avez fait des modifications. Pensez &agrave; mettre &agrave; jour lorsque vous aurez termin&eacute;."
msgstr "您更改过您的个人资料, 请不要忘记保存"

#: ../rencontre.php:737
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:337
msgid "Vous pouvez cr&eacute;er, renommer et supprimer les diff&eacute;rents items du profil."
msgstr "您可以创建更改和删除所有档案里的资料"

#: ../rencontre.php:739
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:339
msgid "Attention, ce n'est pas sans cons&eacute;quences. Les changements seront appliqu&eacute;s sur les profils des membres ce qui peut choquer. Prudence !"
msgstr "请小心, 所有的更改将更新用户资料.是否继续?"

#: ../rencontre.php:741
#: ../rencontre.php:927
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:341
msgid "Langue de r&eacute;f&eacute;rence"
msgstr "主要默认使用语言"

#: ../rencontre.php:741
#: ../rencontre.php:927
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:341
msgid "Autres"
msgstr "其它的"

#: ../rencontre.php:754
#: ../rencontre.php:940
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:353
msgid "Ajouter une langue (2 lettres minuscules conformes au code du pays)"
msgstr "添加语言 (世界国家编号的头两个小写字母, 比如法语fr, 英语en, 中文cn)"

#: ../rencontre.php:756
#: ../rencontre.php:942
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:354
msgid "Ajouter une langue"
msgstr "添加语言"

#: ../rencontre.php:759
#: ../rencontre.php:945
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:355
msgid "Supprimer une langue et tout le contenu associ&eacute;"
msgstr "删除语言和跟语言相关的信息"

#: ../rencontre.php:763
#: ../rencontre.php:949
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:356
msgid "Supprimer une langue"
msgstr "删除一个语言"

#: ../rencontre.php:770
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:362
msgid "Ajouter une cat&eacute;gorie"
msgstr "添加一个分类"

#: ../rencontre.php:790
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:382
msgid "Modifier le nom"
msgstr "更改名字"

#: ../rencontre.php:791
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:383
msgid "Supprimer toute la cat&eacute;gorie"
msgstr "删除分类"

#: ../rencontre.php:795
#: ../rencontre.php:796
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:387
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:388
msgid "Ajouter une valeur &agrave; cette cat&eacute;gorie"
msgstr "添加分类中的一个信息"

#: ../rencontre.php:806
#: ../rencontre.php:971
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:398
msgid "Modifier le nom ou le type"
msgstr "更改名字或种类"

#: ../rencontre.php:814
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:406
msgid "Une ligne de texte (TEXT)"
msgstr "一行字(文字)"

#: ../rencontre.php:817
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:409
msgid "Grande zone de texte (TEXTAREA)"
msgstr "大文字空白(文字大空格)"

#: ../rencontre.php:821
#: ../rencontre.php:845
#: ../rencontre.php:977
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:413
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:437
msgid "Ajouter une valeur"
msgstr "减价一个信息"

#: ../rencontre.php:822
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:414
msgid "Liste &agrave; choix unique (SELECT)"
msgstr "单项选自的清单"

#: ../rencontre.php:835
#: ../rencontre.php:859
#: ../rencontre.php:982
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:427
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:451
msgid "Modifier"
msgstr "更改"

#: ../rencontre.php:846
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:438
msgid "Liste &agrave; choix multiples (CHECKBOX)"
msgstr "多项选自的清单"

#: ../rencontre.php:918
msgid "Pays et R&eacute;gions"
msgstr "国家和省份"

#: ../rencontre.php:926
msgid "Vous pouvez cr&eacute;er, renommer et supprimer les pays et r&eacute;gions."
msgstr "您可以创建更改和删除所有国家省份档案里的资料"

#: ../rencontre.php:956
msgid "Ajouter un pays"
msgstr "创建新的国家"

#: ../rencontre.php:978
msgid "R&eacute;gions"
msgstr "省份"

#: ../rencontre.php:1104
#: ../inc/rencontre_widget.php:207
#: ../inc/rencontre_widget.php:211
#: ../inc/rencontre_widget.php:279
#: ../inc/rencontre_widget.php:285
#: ../inc/rencontre_widget.php:507
#: ../inc/rencontre_widget.php:527
#: ../inc/rencontre_widget.php:533
#: ../inc/rencontre_widget.php:535
#: ../inc/rencontre_widget.php:839
#: ../inc/rencontre_widget.php:1169
#: ../inc/rencontre_widget.php:1197
#: ../inc/rencontre_widget.php:1363
#: ../inc/rencontre_widget.php:1369
#: ../inc/rencontre_widget.php:1371
#: ../inc/rencontre_widget.php:1515
#: ../inc/rencontre_widget.php:1725
#: ../inc/rencontre_widget.php:1729
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:859
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:204
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:208
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:277
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:283
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:496
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:516
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:522
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:524
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:701
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:991
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1021
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1162
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1168
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1170
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1290
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1488
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1492
msgid "ans"
msgstr "岁"

#: ../inc/base.php:280
#: ../inc/base.php:329
#: ../inc/base.php:332
msgid "A MODIFIER"
msgstr "更改"

#: ../inc/rencontre_filter.php:137
#: ../inc/rencontre_filter.php:231
#: ../inc/rencontre_filter.php:299
#: ../inc/rencontre_widget.php:70
#: ../inc/rencontre_widget.php:92
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:130
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:186
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:247
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:67
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:89
msgid "Bonjour"
msgstr "您好"

#: ../inc/rencontre_filter.php:139
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:132
msgid "Votre profil a &eacute;t&eacute; visit&eacute;"
msgstr "有会员阅读过您的个人资料"

#: ../inc/rencontre_filter.php:139
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:132
msgid "fois"
msgstr "次"

#: ../inc/rencontre_filter.php:142
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:135
msgid "Vous avez re&ccedil;u un sourire de"
msgstr "您收到其他会员打的招呼"

#: ../inc/rencontre_filter.php:161
#: ../inc/rencontre_filter.php:303
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:154
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:251
msgid "Vous avez re&ccedil;u une demande de contact de"
msgstr "您收到的关注"

#: ../inc/rencontre_filter.php:179
#: ../inc/rencontre_filter.php:318
#: ../inc/rencontre_widget.php:1239
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:172
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:266
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1060
msgid "Vous avez"
msgstr "您收到"

#: ../inc/rencontre_filter.php:179
#: ../inc/rencontre_filter.php:318
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:172
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:266
msgid "messages"
msgstr "个短信"

#: ../inc/rencontre_filter.php:179
#: ../inc/rencontre_filter.php:318
#: ../inc/rencontre_widget.php:1239
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:172
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:266
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1060
msgid "message"
msgstr "短信"

#: ../inc/rencontre_filter.php:179
#: ../inc/rencontre_filter.php:318
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:172
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:266
msgid "dans votre boite de r&eacute;ception."
msgstr "在您的收信箱里"

#: ../inc/rencontre_filter.php:180
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:173
msgid "N'h&eacute;sitez pas &agrave; nous faire part de vos remarques."
msgstr "欢迎给我们提意见"

#: ../inc/rencontre_filter.php:180
#: ../inc/rencontre_filter.php:320
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:173
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:268
msgid "Cordialement,"
msgstr "敬礼!"

#: ../inc/rencontre_filter.php:330
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:271
msgid "Un membre vous contacte"
msgstr "有一位会员关注了您"

#: ../inc/rencontre_filter.php:387
#: ../inc/rencontre_widget.php:1126
#: ../inc/rencontre_widget.php:1139
msgid "Indiff&eacute;rent"
msgstr "其他"

#: ../inc/rencontre_filter.php:424
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:359
msgid "Une personne a demand&eacute; un nouveau mot de passe pour ce compte."
msgstr "收到这个帐户更新密码的要求"

#: ../inc/rencontre_filter.php:426
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:361
#, php-format
msgid "Login : %s"
msgstr "用户名 : %s"

#: ../inc/rencontre_filter.php:427
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:362
msgid "Le mot de passe a &eacute;t&eacute; chang&eacute;. Vous pouvez maintenant vous connecter et le changer &agrave; nouveau depuis votre interface si vous le souhaitez."
msgstr "您的密码成功更新, 您现在可以用您新的密码登陆.在会员区还可以再次更新您的密码"

#: ../inc/rencontre_filter.php:428
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:363
msgid "Nouveau mot de passe : "
msgstr "新密码 : "

#: ../inc/rencontre_filter.php:498
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:405
#, php-format
msgid "New user registration on your site %s:"
msgstr "新的注册用户是 %s:"

#: ../inc/rencontre_filter.php:499
#: ../inc/rencontre_filter.php:503
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:406
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:410
#, php-format
msgid "Username: %s"
msgstr "用户名: %s"

#: ../inc/rencontre_filter.php:500
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:407
#, php-format
msgid "E-mail: %s"
msgstr "电子邮件: %s"

#: ../inc/rencontre_filter.php:501
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:408
#, php-format
msgid "[%s] New User Registration"
msgstr "[%s] 新用户注册"

#: ../inc/rencontre_filter.php:504
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:411
#, php-format
msgid "Password: %s"
msgstr "密码: %s"

#: ../inc/rencontre_filter.php:505
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_filter.php:412
#, php-format
msgid "[%s] Your username and password"
msgstr "[%s] 您的用户名和密码"

#: ../inc/rencontre_widget.php:10
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:11
msgid "Widget pour integrer le site de rencontre"
msgstr "可以在您网站上调用的Rencontre小工具"

#: ../inc/rencontre_widget.php:48
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:46
msgid "Ma page d'accueil"
msgstr "主页"

#: ../inc/rencontre_widget.php:49
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:47
msgid "Ma fiche"
msgstr "我的个人档案"

#: ../inc/rencontre_widget.php:50
#: ../inc/rencontre_widget.php:400
#: ../inc/rencontre_widget.php:511
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:48
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:389
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:500
msgid "Modifier mon profil"
msgstr "更新我的个人资料"

#: ../inc/rencontre_widget.php:51
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:49
msgid "Messagerie"
msgstr "站内短信"

#: ../inc/rencontre_widget.php:53
#: ../inc/rencontre_widget.php:1634
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:51
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1397
msgid "Mon compte"
msgstr "我的个人户头"

#: ../inc/rencontre_widget.php:83
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:80
msgid "Votre adresse mail est actuellement en quarantaine. D&eacute;sol&eacute;"
msgstr "不好意思,您的电子邮件目前还没有激活"

#: ../inc/rencontre_widget.php:92
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:89
msgid "bienvenue sur le site"
msgstr "欢迎您访问"

#: ../inc/rencontre_widget.php:94
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:91
msgid "Vous pourrez acc&eacute;der &agrave; l'ensemble des possibilit&eacute;s offertes par le site dans quelques minutes."
msgstr "您很快可以享受我们为您提供的所有优质一流服务."

#: ../inc/rencontre_widget.php:95
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:92
msgid "Avant cela, vous devez fournir quelques &eacute;l&eacute;ments demand&eacute;s ci-dessous."
msgstr "请提供以下的必要信息."

#: ../inc/rencontre_widget.php:98
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:95
msgid "Nous tenons &agrave; vous pr&eacute;ciser que nous n'utilisons pas vos donn&eacute;es personnelles en dehors de ce site."
msgstr "我们向您保证您所有个人信息的隐私和安全保密,"

#: ../inc/rencontre_widget.php:99
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:96
msgid "La suppression de votre compte, de votre part ou de la notre, entraine l'effacement de l'ensemble des donn&eacute;es vous concernants."
msgstr "如果您以后决定自己删除户头的话,您的所有个人信息将不被保存,"

#: ../inc/rencontre_widget.php:100
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:97
msgid "Ceci est &eacute;galement valable pour les mails que vous avez envoy&eacute;s aux autres membres ainsi que ceux qu'ils vous ont envoy&eacute;s."
msgstr "包括您跟其他会员交换的短消息."

#: ../inc/rencontre_widget.php:103
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:100
msgid "Nous vous souhaitons de belles rencontres fructueuses."
msgstr "祝福您能在这里找到自己的另一半!"

#: ../inc/rencontre_widget.php:108
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:105
msgid "Changer de pseudo (apr&egrave;s, ce ne sera plus possible)"
msgstr "更改您的呢称 (之后将不能再更改)"

#: ../inc/rencontre_widget.php:112
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:109
msgid "Nouveau mot de passe (minimum 6)"
msgstr "填写新密码 (至少6个字母)"

#: ../inc/rencontre_widget.php:113
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:110
msgid "Nouveau mot de passe (confirmation)"
msgstr "确认新密码"

#: ../inc/rencontre_widget.php:125
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:122
msgid "Le changement du mot de passe est obligatoire pour cette premi&egrave;re connexion"
msgstr "您必须更新密码, 更新后请用您的新密码重新登陆会员区."

#: ../inc/rencontre_widget.php:129
#: ../inc/rencontre_widget.php:1639
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:126
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1402
msgid "Je suis"
msgstr "我是"

#: ../inc/rencontre_widget.php:130
#: ../inc/rencontre_widget.php:1640
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:127
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1403
msgid "N&eacute; le"
msgstr "生日"

#: ../inc/rencontre_widget.php:131
#: ../inc/rencontre_widget.php:1683
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:128
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1446
msgid "Ma ville"
msgstr "现在所在城市"

#: ../inc/rencontre_widget.php:132
#: ../inc/rencontre_widget.php:1665
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:129
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1428
msgid "Mon pays"
msgstr "现在所在国家"

#: ../inc/rencontre_widget.php:166
#: ../inc/rencontre_widget.php:1695
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:163
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1458
msgid "Ma taille"
msgstr "身高"

#: ../inc/rencontre_widget.php:167
#: ../inc/rencontre_widget.php:1696
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:164
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1459
msgid "Mon poids"
msgstr "体重"

#: ../inc/rencontre_widget.php:169
#: ../inc/rencontre_widget.php:1666
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:166
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1429
msgid "Ma r&eacute;gion"
msgstr "现在所在省份"

#: ../inc/rencontre_widget.php:174
#: ../inc/rencontre_widget.php:1380
#: ../inc/rencontre_widget.php:1386
#: ../inc/rencontre_widget.php:1388
#: ../inc/rencontre_widget.php:1701
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:171
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1179
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1185
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1187
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1464
msgid "cm"
msgstr "厘米"

#: ../inc/rencontre_widget.php:180
#: ../inc/rencontre_widget.php:1397
#: ../inc/rencontre_widget.php:1398
#: ../inc/rencontre_widget.php:1404
#: ../inc/rencontre_widget.php:1406
#: ../inc/rencontre_widget.php:1707
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:177
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1196
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1197
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1203
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1205
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1470
msgid "kg"
msgstr "公斤"

#: ../inc/rencontre_widget.php:193
#: ../inc/rencontre_widget.php:284
#: ../inc/rencontre_widget.php:838
#: ../inc/rencontre_widget.php:1514
#: ../inc/rencontre_widget.php:1713
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:190
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:282
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:700
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1289
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1476
msgid "Je cherche"
msgstr "我找寻的是"

#: ../inc/rencontre_widget.php:194
#: ../inc/rencontre_widget.php:1714
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:191
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1477
msgid "Age min/max"
msgstr "年纪 (最年青到最年迈)"

#: ../inc/rencontre_widget.php:195
#: ../inc/rencontre_widget.php:1735
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:192
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1498
msgid "Pour"
msgstr "目的"

#: ../inc/rencontre_widget.php:223
#: ../inc/rencontre_widget.php:922
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:220
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:765
msgid "Envoi"
msgstr "保存"

#: ../inc/rencontre_widget.php:274
#: ../inc/rencontre_widget.php:1160
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:272
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:982
msgid "en ligne"
msgstr "在线"

#: ../inc/rencontre_widget.php:274
#: ../inc/rencontre_widget.php:1160
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:272
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:982
msgid "hors-ligne"
msgstr "不在线"

#: ../inc/rencontre_widget.php:277
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:275
msgid "(bloqu&eacute;)"
msgstr "(黑名单)"

#: ../inc/rencontre_widget.php:284
#: ../inc/rencontre_widget.php:510
#: ../inc/rencontre_widget.php:838
#: ../inc/rencontre_widget.php:1514
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:282
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:499
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:700
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1289
msgid "une femme"
msgstr "一位女性"

#: ../inc/rencontre_widget.php:284
#: ../inc/rencontre_widget.php:510
#: ../inc/rencontre_widget.php:838
#: ../inc/rencontre_widget.php:1514
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:282
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:499
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:700
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1289
msgid "un homme"
msgstr "一位男性"

#: ../inc/rencontre_widget.php:285
#: ../inc/rencontre_widget.php:839
#: ../inc/rencontre_widget.php:1515
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:283
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:701
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1290
msgid "entre"
msgstr "年纪在"

#: ../inc/rencontre_widget.php:285
#: ../inc/rencontre_widget.php:839
#: ../inc/rencontre_widget.php:1515
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:283
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:701
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1290
msgid "et"
msgstr "和"

#: ../inc/rencontre_widget.php:286
#: ../inc/rencontre_widget.php:510
#: ../inc/rencontre_widget.php:840
#: ../inc/rencontre_widget.php:1516
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:284
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:499
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:702
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1291
msgid "pour"
msgstr "为"

#: ../inc/rencontre_widget.php:293
#: ../inc/rencontre_widget.php:296
#: ../inc/rencontre_widget.php:844
#: ../inc/rencontre_widget.php:846
#: ../inc/rencontre_widget.php:1519
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:291
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:294
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:706
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:708
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1294
msgid "Envoyer un mail"
msgstr "发送电子邮件"

#: ../inc/rencontre_widget.php:294
#: ../inc/rencontre_widget.php:296
#: ../inc/rencontre_widget.php:845
#: ../inc/rencontre_widget.php:846
#: ../inc/rencontre_widget.php:1520
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:292
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:294
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:707
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:708
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1295
msgid "Lui sourire"
msgstr "打招呼"

#: ../inc/rencontre_widget.php:295
#: ../inc/rencontre_widget.php:296
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:293
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:294
msgid "Demander un contact"
msgstr "加为好友"

#: ../inc/rencontre_widget.php:297
#: ../inc/rencontre_widget.php:298
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:295
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:296
msgid "Tchater"
msgstr "聊天"

#: ../inc/rencontre_widget.php:299
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:297
msgid "Bloquer"
msgstr "加入黑名单"

#: ../inc/rencontre_widget.php:299
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:297
msgid "D&eacute;bloquer"
msgstr "注销黑名单"

#: ../inc/rencontre_widget.php:300
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:298
msgid "Signaler un faux profil ou un contenu inadapt&eacute;"
msgstr "汇报管理员有不佳内容"

#: ../inc/rencontre_widget.php:300
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:298
msgid "Signaler"
msgstr "汇报管理员"

#: ../inc/rencontre_widget.php:301
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:299
msgid "Vous &ecirc;tes bloqu&eacute; !"
msgstr "您被列如黑名单"

#: ../inc/rencontre_widget.php:311
msgid "Message envoy&eacute;"
msgstr "信息已发送"

#: ../inc/rencontre_widget.php:419
msgid "Cliquer la vignette"
msgstr "点击图片"

#: ../inc/rencontre_widget.php:499
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:484
msgid "Mot de passe chang&eacute; !"
msgstr "密码更改成功"

#: ../inc/rencontre_widget.php:508
#: ../inc/rencontre_widget.php:1428
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:497
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1227
msgid "Ville"
msgstr "城市"

#: ../inc/rencontre_widget.php:510
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:499
msgid "Je recherche"
msgstr "我找寻的是"

#: ../inc/rencontre_widget.php:512
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:501
msgid "Sourire"
msgstr "收到的招呼"

#: ../inc/rencontre_widget.php:513
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:502
msgid "Regard"
msgstr "看过我信息的会员"

#: ../inc/rencontre_widget.php:514
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:503
msgid "Demandes de contact"
msgstr "加好友的请求"

#: ../inc/rencontre_widget.php:517
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:506
msgid "A qui j'ai souri ?"
msgstr "我跟哪些会员打过招呼?"

#: ../inc/rencontre_widget.php:518
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:507
msgid "A qui j'ai demand&eacute; un contact ?"
msgstr "我跟哪些会员加为好友?"

#: ../inc/rencontre_widget.php:519
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:508
msgid "Qui j'ai bloqu&eacute; ?"
msgstr "我跟哪些会员加入黑名单?"

#: ../inc/rencontre_widget.php:522
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:511
msgid "Recherche rapide"
msgstr "搜索"

#: ../inc/rencontre_widget.php:525
#: ../inc/rencontre_widget.php:1361
#: ../inc/rencontre_widget.php:1378
#: ../inc/rencontre_widget.php:1395
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:514
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1160
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1177
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1194
msgid "de"
msgstr "从"

#: ../inc/rencontre_widget.php:545
#: ../inc/rencontre_widget.php:1420
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:534
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1219
#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:13
msgid "R&eacute;gion"
msgstr "地区"

#: ../inc/rencontre_widget.php:551
#: ../inc/rencontre_widget.php:1449
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:540
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1248
msgid "Cherche"
msgstr "搜索"

#: ../inc/rencontre_widget.php:575
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:564
msgid "Portraits s&eacute;l&eacute;ctionn&eacute;s"
msgstr "您可能感兴趣的人"

#: ../inc/rencontre_widget.php:605
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:594
msgid "Actuellement en ligne"
msgstr "在线会员"

#: ../inc/rencontre_widget.php:618
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:607
msgid "Nouveaux inscrits"
msgstr "新会员"

#: ../inc/rencontre_widget.php:667
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:643
msgid "J'ai souri &agrave;"
msgstr "我加为好友的是"

#: ../inc/rencontre_widget.php:694
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:651
msgid "J'ai re&ccedil;u un sourire de"
msgstr "把我加为好友的会员如下"

#: ../inc/rencontre_widget.php:721
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:659
msgid "J'ai demand&eacute; un contact &agrave;"
msgstr "我加为好友的会员是"

#: ../inc/rencontre_widget.php:748
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:667
msgid "J'ai eu une demande de contact de"
msgstr "把我加为好友的会员是"

#: ../inc/rencontre_widget.php:775
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:675
msgid "J'ai &eacute;t&eacute; regard&eacute; par"
msgstr "阅览过我个人资料的会员是"

#: ../inc/rencontre_widget.php:802
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:683
msgid "J'ai bloqu&eacute;"
msgstr "被我加入了黑名单的是"

#: ../inc/rencontre_widget.php:832
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:694
msgid "Le"
msgstr "这个"

#: ../inc/rencontre_widget.php:862
#: ../inc/rencontre_widget.php:1536
msgid "Page suivante"
msgstr "下一页"

#: ../inc/rencontre_widget.php:908
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:757
msgid "Envoyer un message &agrave;"
msgstr "给会员发信息"

#: ../inc/rencontre_widget.php:920
#: ../inc/rencontre_widget.php:1240
#: ../inc/rencontre_widget.php:1265
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:763
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1061
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1080
msgid "Sujet"
msgstr "主题"

#: ../inc/rencontre_widget.php:921
#: ../inc/rencontre_widget.php:1299
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:764
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1104
msgid "Message"
msgstr "短信"

#: ../inc/rencontre_widget.php:945
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:788
msgid "Votre profil est vide. Vous &ecirc;tes invisible des autres membres. Pour b&eacute;n&eacute;ficier des avantages du site, merci de modifier votre profil."
msgstr "您的个人信息目前不完全,其他会员还不能看到您, 请填写您的详细资料."

#: ../inc/rencontre_widget.php:946
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:789
msgid "Fermer"
msgstr "关闭"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1233
#: ../inc/rencontre_widget.php:1260
#: ../inc/rencontre_widget.php:1292
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1059
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1079
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1103
msgid "Boite de r&eacute;ception"
msgstr "收件箱"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1235
#: ../inc/rencontre_widget.php:1262
#: ../inc/rencontre_widget.php:1295
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1059
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1079
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1103
msgid "Messages envoy&eacute;s"
msgstr "已发出邮件"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1239
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1060
msgid "non lu"
msgstr "未读邮件"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1240
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1061
msgid "Emetteur"
msgstr "发件者"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1265
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1080
msgid "Destinataire"
msgstr "收件者"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1302
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1106
msgid "De"
msgstr "从"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1310
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1109
msgid "A"
msgstr "到"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1314
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1113
msgid "R&eacute;pondre"
msgstr "回复"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1432
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1231
msgid "Uniquement avec photo"
msgstr "仅有照片的会员"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1436
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1235
msgid "Affinit&eacute; avec mon profil"
msgstr "跟我有缘分的"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1440
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1239
msgid "Mot dans l'annonce"
msgstr "个性展示里的关键词"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1607
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1370
msgid "Changement du mot de passe"
msgstr "密码更改"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1612
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1375
msgid "Ancien"
msgstr "旧密码"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1613
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1376
msgid "Nouveau"
msgstr "新密码"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1614
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1377
msgid "Retaper le nouveau"
msgstr "确认密码"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1628
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1391
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1756
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1519
msgid "Cette action provoquera la suppression compl&egrave;te de votre compte et de tout ce qui vous concerne de notre serveur. Nous ne conservons aucun historique des comptes supprim&eacute;s."
msgstr "您的户头将被删除, 您的档案不能再恢复, "

#: ../inc/rencontre_widget.php:1759
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1522
msgid "Attention, cette action est irr&eacute;versible !"
msgstr "请好好考虑 !"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1760
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1523
msgid "Supprimer le compte"
msgstr "户头删除"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1774
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1536
msgid "sourire d&eacute;j&agrave; envoy&eacute;"
msgstr "已经发出的加为好友请求"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1788
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1549
msgid "sourire envoy&eacute;"
msgstr "加为好友请求成功发出"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1808
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1568
msgid "contact d&eacute;j&agrave; demand&eacute;"
msgstr "已经打过的招呼"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1825
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1584
msgid "demande de contact envoy&eacute;e"
msgstr "打招呼成功发出"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1836
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1595
msgid "Signalement d&eacute;j&agrave; &eacute;ffectu&eacute;"
msgstr "已经汇报过管理员"

#: ../inc/rencontre_widget.php:1841
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:1600
msgid "Merci pour votre signalement"
msgstr "谢谢您的汇报"

#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:189
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:317
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:481
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/rencontre.php:712
#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/inc/rencontre_widget.php:10
msgid "Rencontre"
msgstr "约会"

#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/lang/rencontre-js-lang.php:3
#: ../lang/rencontre-js-lang.php:3
#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:18
msgid "Supprimer cette photo"
msgstr "删除照片"

#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/lang/rencontre-js-lang.php:4
#: ../lang/rencontre-js-lang.php:4
#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:17
msgid "Supprimer la photo"
msgstr "删除照片"

#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/lang/rencontre-js-lang.php:5
#: ../lang/rencontre-js-lang.php:5
#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:16
msgid "Ajouter la photo "
msgstr "添加照片"

#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/lang/rencontre-js-lang.php:6
#: ../lang/rencontre-js-lang.php:6
msgid "champs incomplets ou erreur"
msgstr "信息填写有误"

#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/lang/rencontre-js-lang.php:7
#: ../lang/rencontre-js-lang.php:7
msgid "Pseudo non disponible"
msgstr "呢称已经被其他会员注册"

#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/lang/rencontre-js-lang.php:8
#: ../lang/rencontre-js-lang.php:8
msgid "Confirmer la suppression du compte ?"
msgstr "确认删除户头 ?"

#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/lang/rencontre-js-lang.php:9
#: ../lang/rencontre-js-lang.php:9
msgid "Les nouveaux mots de passes sont diff&eacute;rents"
msgstr "新密码跟旧密码不符"

#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/lang/rencontre-js-lang.php:10
#: ../lang/rencontre-js-lang.php:10
msgid "Le mot de passe original est faux"
msgstr "旧密码不正确"

#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/lang/rencontre-js-lang.php:11
#: ../lang/rencontre-js-lang.php:11
msgid "Ecrire et appuyer <Enter>"
msgstr "填写并按 <Enter>键"

#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/lang/rencontre-js-lang.php:12
#: ../lang/rencontre-js-lang.php:12
msgid "Demande de Tchat envoy&eacute;e. Attendre..."
msgstr "聊天请求已经发出. 请稍等 ..."

#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/lang/rencontre-js-lang.php:13
#: ../lang/rencontre-js-lang.php:14
msgid "Vous avez une demande de Tchat"
msgstr "您收到一个聊天请求"

#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/lang/rencontre-js-lang.php:14
#: ../lang/rencontre-js-lang.php:15
msgid "Ignorer"
msgstr "放弃"

#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/lang/rencontre-js-lang.php:15
#: ../lang/rencontre-js-lang.php:16
msgid "Accepter"
msgstr "接受"

#: ../rab/boiteasite-kom/rencontre/lang/rencontre-js-lang.php:16
#: ../lang/rencontre-js-lang.php:17
msgid "Votre interlocuteur &agrave; ferm&eacute; sa fen&ecirc;tre."
msgstr "跟您聊天的朋友关闭了聊天"

#: ../lang/rencontre-js-lang.php:13
msgid "Demande de Tchat accept&eacute;e. Vous pouvez commencer."
msgstr "聊天请求被接受。你可以开始..."

#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:3
msgid "Modifier la valeur"
msgstr "更改"

#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:5
msgid "Confirmer"
msgstr "确认"

#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:6
msgid "supp"
msgstr "删除"

#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:8
msgid "Cat&eacute;gorie"
msgstr "分类"

#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:9
msgid "Valeur"
msgstr "数据"

#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:10
msgid "Nouvel item"
msgstr "新添信息"

#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:11
msgid "Ajoute"
msgstr "添加"

#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:14
msgid "Code ISO"
msgstr " ISO 编码"

#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:15
msgid "Fichier image"
msgstr "图像"

#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:19
msgid "Supprimer ce compte ?"
msgstr "删除户头 ?"

#: ../lang/rencontre-js-admin-lang.php:20
msgid "Liberer ce mail ?"
msgstr "发出此邮件 ?"

#~ msgid "99 ans"
#~ msgstr "99 years"
